我屌你地老母呀 元朗人唔係人?

我屌撚哂你地老母呀
次次遊行我地成班元朗人一車車咁出黎
而家出事啦，有手足比人打
叫人入黎增緩
居然話唔好分開戰線
我屌你老母
而家元朗條街上面係一個警察都無呀
啲手足比人追住黎打
你班仆街呢?

你班仆街唔撚入黎幫手
以後唔撚洗旨意元朗人會出黎

出面開哂槍 邊得閒去元朗 你ON9?

支持入元朗

你食撚屎啦
屌你老母

吹雞叫人入都比人屌 痴線

你有無朋友屋企可以過下夜？

不分化，住元朗手足唔好返元朗住

元朗人唔好番住元朗先...真心出邊仲亂 好難救...
唯有睇下有無番左屋既救啦..

其實好多人入緊黎幫拖

咪撚返去住啦

不分化 但係我地可以去邊?
係咪要有第一個人比人打死先入黎?

牛屎佬

我直入元朗，你老豆疊羅漢

分化post

光復元朗

出面開哂post有地方接濟,

依家唔係要揪死對家

保左命先

支持 元朗手足一個都不能少

我地揾日入黎幫手光復

下星期光復元朗啦
依家大家都好攰啦
入到去啲呀叔咪又係be water

!!!!!!!!!!!元朗人留意!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
記得之前安全而家不一定安全

據報安全：
2202教育路平靜
錦上路站2207 安全
2208 千色一帶平靜
2208 朗屏B2 safe
2210安寧路都safe 多的士可走
2210天水圍safe 元朗K出口暂時見唔到白衫
2212 朗西B出口安全
2215 朗屏c出口安全
2218 天盛出口安全 換左衫都好！唔好再元朗出喇！！佢地見後生就打呀！！推！！！
2217 朗屏D出口安全
2222 朗屏 f出口安全。 朗屏站大致安全

據報不安全：
2212 Yoho 1期往形點方向，有大約3人入內
2218合益公園多南亞
2200 見到西邊圍有幾十個白衫，但元朗站Exit B安全

放衫位：
2133 係元朗月台中間凳有顏色Tee 往屯門方向第六號門出就有
2215 元朗站 第4卡 有衫

主線都未搞好，邊度有人力物力分比支線

大家唔好嬲 唔好互屌
大家諗吓咩叫一齊去一齊走
警犬又開槍想殺人咁款 元朗又係咁
兩邊都好嚴重 我都分唔到緩急輕重啦
但最後兩邊都一定會受到應有懲罰

明顯係分化撚

支持增援元朗

所有手足一定會撐元朗既義士
光復元朗

分你老母 唔好一句抹殺哂我地出過咁多次黎嘅努力

唔洗分化，元朗人表示各有各做

一定要光復

大把post話光復 見唔到？

唔好嬲住
下禮拜
光復元朗
燒佢祠堂！

又鍵盤戰士
有人受傷係唔係樓主負責？

港島邊入入唔到去
有無元朗附近人士可以約o係荃灣一帶殺返入去？

呢舖出埋刀, 有冇人會督灰

我一定會搞光復元朗㗎
但你比少少時間我哋
我哋出面主線中呀sorry

手足元朗呢條數我地一定幫你還

唔撚洗理呢啲撚樣五毛

幫手啊屌

我收返，處理埋今晚港島之後一定要幫元朗既手足

明顯五毛搞事
嬲乜鳩
元朗此仇必報

唔好番入去硬碰

去朋友到又好 住一晚酒店都好
保護自己要緊

唔好返元朗
無咁多人守到
屌你老母

入黎西鐵站幫手呀

入黎呀

西鐵站呀

幫手呀

同意樓主，一日唔撚光復元朗，一日唔撚會再出去遊行

屌你老母輸撚死你

屌你老母乜撚野中環主線
元朗呢邊會死人㗎

元朗搞到咁都係自己做成

上環前線仲未撒哂 屌你老母 呢個仇一定會幫你報